{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021872",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "왕새우매운돼지식당"
    },
    "text": "釜山市東区水晶洞に位置する釜山鎮駅のすぐ前には大正海老の辛い豚食堂があります。 こちらはエビとハンバーガー、そして頭の天ぷらを一緒にお召し上がりいただける、リーズナブルなセットメニューがあるところです。 お酒の肴としても食欲がない時は別食としても遜色がなく、美味しいなまぐろ·エビの頭の天ぷら、また味が素晴らしいところだといえます。 団体席は20名以上の団体客を受けることができ、会食場所としても積極的におすすめします。 金曜日と土曜日はたまにウェイティングがある場合があります。 あらかじめ調理しておいた食べ物を団体席に置いておくと時間を節約できます。 ご予約をご希望の場合、下記の電話番号にてご予約ください。 場所は釜山鎮駅7番出口から釜山鎮税務署方向に30m上がってきてオリーブヤングの向かい側の最初の路地に入ると店があります。 営業時間は毎日16:00から02:00までで、メニューにはセットメニュー(大正海老+辛味牛カルビの蒸し物+頭の天ぷら)42,900ウォン、セットメニュー(大正海老+辛い豚+頭の天ぷら)35,900ウォン、セットメニュー(大正海老+辛い鶏炒め+頭の天ぷら)35,900ウォン、大正海老+頭の天ぷら(小さいもの)38,900ウォン、辛味牛カルビの蒸し物(大きいもの)42,900ウォン、辛味牛カルビの蒸し物(小さいもの)32,900ウォン、辛い豚(大きいもの)29,900ウォン、辛い豚(小さいもの)24,900ウォン、鶏肉炒めがあります。 当スマートプレイスにお越しくださる予備お客様に感謝の気持ちをお伝えし、常に最上の食材とサービスで報いることを約束いたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂はどこにありますか？",
            "answer": "釜山市東区水晶洞に位置する釜山鎮駅のすぐ前にあります。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "エビとハンバーガー、そして頭の天ぷらを一緒にお召し上がりいただける、リーズナブルなセットメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂では何を食べることができますか？",
            "answer": "エビの頭の天ぷらや辛い豚など、美味しい料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂は団体客も受け入れていますか？",
            "answer": "はい、団体席は20名以上の団体客を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日16:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂の予約方法を教えてください。",
            "answer": "ご予約をご希望の場合、下記の電話番号にてご予約ください。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "場所は釜山鎮駅7番出口から釜山鎮税務署方向に30m上がってきてオリーブヤングの向かい側の最初の路地に入ると店があります。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂のメニューには何がありますか？",
            "answer": "セットメニュー(大正海老+辛味牛カルビの蒸し物+頭の天ぷら)、セットメニュー(大正海老+辛い豚+頭の天ぷら)、セットメニュー(大正海老+辛い鶏炒め+頭の天ぷら)などがあります。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂では何曜日にウェイティングがあることがありますか？",
            "answer": "金曜日と土曜日はたまにウェイティングがある場合があります。"
        },
        {
            "question": "大正海老の辛い豚食堂ではどのように時間を節約することができますか？",
            "answer": "あらかじめ調理しておいた食べ物を団体席に置いておくと時間を節約できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 486
    }
}